約麻雀腳備戰「山竹」鄭欣宜開枱賭薯片

歌手鄭欣宜與名模周汶錡、王曼喜出席首飾活動，欣宜直言合照時有啲怯，因包到實難與名模和索模相比，但對被挑選出席活動的理由感到好開心，她說：「佢哋揀獨立和堅強嘅女性，好榮幸自己被列入呢個類別，自己唔夠溫柔，都要學平衡啲，但唔易。」

問好友周秀娜與經理人發生合約糾紛，欣宜表示亦有聽聞：「不過呢個時候唔會打搞佢，雙方都係大人，會處理。（之前有冇聽周秀娜提過件事？）冇，我哋一齊淨係講扮靚、食嘢。（你同公司啲錢銀都會傾清楚？）我個人好大頭蝦，每樣嘢都要搞清楚，會搵信任嘅人幫手睇合約，我就會同老闆坦白講有乜嘢要求，以免日後有誤會。」

提到超級颱風「山竹」來勢汹汹，她說原定出席的首映禮已被通知改期，多了一日假期，已有「麻雀谷」預她開枱，她上年才學識打麻雀，只與朋友賭糖、賭薯片，不賭金，名符其實衛生麻雀。

11級颶風都吹唔走呢個肥婆！！！

肥人最鍾意賭食物，人生目標就係食食食

做人最緊要 真係要識投胎

無風 香港市民屌鬼 表示就黎熱死
1號風球 幼稚園學生表示高興
3號風球 中學生一齊祈求上帝颱風吹黎HK
8號風球 大多數香港市民放假一天, 人人開心
9號風球 風撚表示香港市民應當悔改 希望香港大爆炸
10號風球 全港停止運作, 大廈有倒塌危機 人人龜係屋企希望颱風遠走 的士開始收毫子及希望乘客小心落車

欣宜仍然不動如山

的士開始收毫子太假，0分

只與朋友賭糖、賭薯片
真係唔怪得佢咁肥

一定係亂打牌呃薯片食

唔賭錢揾鬼同妳打

咁好明顯佢鋪鋪出充

人地咁多uncle auntie照住，點會無人同佢打

你打唔打風都係玩玩食食架啦

唔知點解，我覺得去到最後打完收枱果陣，d薯片最終全部都係會去唒欣宜度

如果咁講佢應該係賭神嚟

推

肥婆去海旁阻止啲人追風觀浪就啱，唔怕風吹浪捲，用佢龐大既身軀同可怕既面容實嚇走唔少人。